"misschien een blik op het kunstwerk, sir?"
Dorian gestart.
"Zou het niet interessant vindt, Mr. Hubbard," zei hij, hij houdt de ogen op de man.
Hij voelde zich klaar om te springen met hem en lanceer hem tot op de grond als hij het waagde om de prachtige hangende dat verborgen het geheim van zijn leven.
"Ik personeelstoename geen moeite meer.
